NOW：侵認輸

自己上佢Twitter 睇 now啲人識唔撚識英文㗎

輸左仲賴地硬

明顯係樓豬標題黨啦

係now

Fake News
自己上侵twitter睇

侵已經俾deep state同化左

所以先認輸